見到班港豬個個以為曾俊華係好人真係笑撚死

「如果癡癡的等 某日終於可等到……」既然都要等，何不落區見見市民？已辭職9日但北京亦未批准的財政司司長曾俊華，今日facebook貼文自爆行山，而「攝影札記」專頁早前亦已上載相片顯示，有巿民行山時偶遇財爺曾俊華，排成一列長長的隊伍等候與財爺合照，情境猶如經常被「野生捕獲」的發哥周潤發，令山頂晨運徑出現一幕奇景。版主更形容隊伍「圍左差不多成半個鐘都未完」，又指當中部份人為瑪利諾學生。
財爺早前請辭至今未獲中央批准，但仍努力經營facebook及instagram，親民作風贏得不少港人好感。有網民評論「排長龍影相，威過周潤發」，有人借機揶揄葉劉淑儀，「薯片後生鍾意食，葡萄太酸咪攪我」，亦有人為財爺打氣，「加油別理689及那些走狗還有腳痛的老人」。
財爺在專頁表示，自己平日上班日子習慣了在家中一邊做運動一邊看新聞報導，休假期間終於可以到外邊走走晨運，今早在山頂盧吉道遇上一班瑪利諾修院學校師生及家長，身為喇沙校友的他提到，「MCS是喇沙的好鄰居，在山頂也碰見，真是有緣！」
財爺又指，同學們叫他一起做了一個手勢，其實他合照後才知道是在「整心心」，表示「成個人立刻青春晒」。財爺ig亦有上載數張行山相片，當中女粉絲邀約合照比率極高，其中有位女士更疑似索吻，財爺則「笑騎騎」，似乎已成新一代「政界女殺手」。
有跟財爺合照的瑪利諾學生就向本報提供錄音，從錄音中聽到，現場有同學問財爺為對葉劉經常罵他有何意見，財爺即笑着反問：「咁你覺得佢應唔應該鬧我？」在場同學即異口同聲說：「唔應該囉」。

source:

港豬真係唔係浪得虛名

比起另外兩條妖婦係正面啲

最好叫熱狗本土去選
連門口都行唔到入去

##fatc

正面d唔代表好

乜撚野手勢嚟架屌